\begin{thebibliography}{9}
\bibitem{literatura1}
  Teoria Automatów i Języków Formalnych, Teoria Kompilacji dr inż. Janusz Majewski, mgr inż. Marcin Kuta, mgr inż. Marta Majewska, \url{http://kompilatory.agh.edu.pl/}, Online
\bibitem{literatura2}
  Tutorial biblioteki PLY, mgr inż. Marcin Kuta, \url{http://home.agh.edu.pl/~mkuta/tk/ply/ply.html}, Online
\bibitem{literatura3}
  Dokumentacja biblioteki PLY (Python Lex-Yacc), \url{http://www.dabeaz.com/ply/ply.html}, Online
\end{thebibliography}